路邊欄杆上咗鐵網

今日行過沙田見到路邊欄杆上咗鐵網…

仲好啦
政府真係唔撚識個bo

what for?
我見路政搞緊佐敦d 欄

P

想知有咩用
利申地盤佬

電網
示威一開始就通電

唔畀人鎖單車？

唔係焊死就一定有方法開啦

到時拆出黎可以擋子彈喎

又送建材

防止有人將單車鎖係欄河上
其實幾年前部分欄河就已經有

我剩係識欄杆既紋呢 係俾司機睇既
遮撚曬點睇呀

可以頂子彈喇

五金舖買彎剪一剪就爛啦

開線鉗又得，智障

真係天才

善加利用

可唔可以影清楚d 特別係最底個行

剪撚爛個網抌班狗啦
如果係有彈性之前有巴打提過可以試下網捕速龍

檔子彈神器？

一言驚醒洛克人

係呀 重提供埋鐵網
捉人擋野咩都得
重要邊位係好吉 一野漁翁撒網
一收裝班差佬件衫實勾住/勾爛

個底望落去應該係用拉釘

聽日行過再影

數過大概有17塊到，但好奇怪淨係呢個紅綠燈的隔離位包住，連對面馬路都冇包

👇🏻 除咗左邊嗰塊特別污糟，其他都好新淨

👇🏻每個接駁位之間都有條好似單車呔咁嘅軟膠包住

👇🏻研究過入面呢條係索帶。

上面巴打所講下低個排係拉釘 如果係鋁釘就易搞
其實係沙田邊度黎